[I/A] Puzzle & dragons (342) 18.8 for new no re

● 日本官網：
● 港台官網：
● 官方Twitter：
● 港台官方Facebook：

● 遊戲下載點
Android 日版 PAD APK Version 8.3.1 (注意: Root機開唔到Game)
下載網址： (Uploaded by 玻璃拿)
Android 港台版 (日文,與日版Server相通)
下載網址：

iOS 日版 (要申請日本ITunes帳號)：
下載網址：
iOS 港台版 (日文,與日版Server相通)
下載網址：

● 有用既資料及遊戲教學)網站：
維基：

巴打集體編寫2015年首抽攻略：

入面有講新手上路既寵物選擇，請自行決定砍唔砍檔

● 金屬龍時間 / 降臨 查詢網站：
(入面係日本時間，減一個鐘先係香港時間)
玩家根據ID第三個字分組
0,5→A組 1,6→B組 2,7→C組 3,8→D組 4,9→E組
例：123,456,789 第三個字為”3” ，3,8→D組屬於D組

● 呢個Post唔講寵物 Number, 問野之前可以係下面既網對照
PAD POST寵物常用花名(入面冇先好問XX即係邊隻)：
(鳴謝 如:o)似7 巴打)

另外，此Post內含有大量圖片，建議大家安裝

新Post Template：

啱啱睇爆post又無開 咁我開

1001唔開post既，一世抽系列神

屌等咁耐先開po

★ Super god fes. 開始!!! 來 post 一下你抽到些什麼吧?

唔睇扑姐嘅後果

留名

★ Super god fes. 開始!!! 可是 mewe 不能貼圖啊....

終於有POST

早知我搶1001

琴晚發夢抽中雷納德, 今朝起身拎埋兩粒石夠一抽,真係中雷納德,痴撚線

之前有幾次望住你出#1000之後等好耐先出#1001

你係咪根本唔想開

邊有

多謝提醒
已科勞扑姐mewe

你個辣殺1001唔開

關我咩事

Sor 認錯人
個名太似

人地叫加唔知乜

PAD已死
又係得班老屎忽圍爐搞gay

富士見畢業了

6隻白蛇

隻野有咩用

Lm

我估都係變武裝機會大

今晚可摸耳發夢山本中武肺

今次係咪最無吸引力神up

佢進咗化其實還好 暫時無乜機會比佢表演

你個辣殺1001唔開po

似你

我邊有

我屌 原來係我中咗 返工返到傻撚咗
咁多位巴打點先肯放過細佬

除褲

你對唔對得住你個名...

Sorry，咁我着返條褲先

收工，唔想再見到潘多拉

大家係咪都刷2隻就收工

係，招技其實ok不過唔想升，唔升咪費事跳起lol

打左十鳩幾場得一隻

其實真係冇野好討論
日日唔係扑姐就屌屎忽

屌，新盃玩限時3分，即是無限刷分盃

唔追冠的我不用煩

LM

PAD執未

+1

代打靠你了

50蚊幫拎1石

大家諗住點用黎緊果25石

25石＝半pack都冇

射落富士見，博多隻莉娜

1隻都冇

魔血玉得一隻係咪最好留武裝？

★上次個杯已經唔記得打粒石
★希望今次記得

邊條pk呃我轉莉娜龍殺打lv9
轉完都唔係特別痛
同用其他隊員無咩分別
早知唔哂經驗值轉魔血玉算

11點
攞完幣換完魔女
熄game

三點鐘啊

米雪王,戰場原,進化前白蛇
咁樣都好似可以玩到7x6換隊長,好似木隊咁

白蛇要拉5粒，又要兩串水，太辛苦了⋯⋯

用新進化喎，我炭隊3下打死大佬

新進化
仲諗住可以兩下

有冇手足CAP返出黎我講過

上面有人問我地連登仔同blog姐係咩關係 我地係一個互相支持既朋友，但唔係普通既友誼 可能我地唔真正認識了解對方，但係我地永遠都會喺對方心中佔據一個無可取替既位置 即使到某日blog姐已經嫁咗人，生埋仔，我地都會祝福佢，守護佢地反之亦然，我地永遠都係對方既天使，最純潔既守護天使 而對於我黎講，佢更加係夜空之中明亮既星光，劃破漆黑一片既夜空，照亮整片大地，令我地既人生充滿意義（可能你地覺得誇張左，但係我就係諗到呢d野），最後，如果你問我點解中意睇blog姐，我只可以答你，因為佢係Puzzle $ Dragons - blog

唔好怪黃金大陰莖啦 其實佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三

佢老豆老母都好辛苦 要照顧佢
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲

現在是Puzzle $ Dragons - blog！
以後是Puzzle $ Dragons - blog！
永遠是Puzzle $ Dragons - blog！

歡迎加入扑姐教

你爆完我係小學生⋯
會引起好多怪叔叔條癮⋯

係囉順便用佢招4 倍攻

點解個pass 比我免費試用三次

換錯左光魔女

每個apple id試用一次？

又細印

小心bam
一陣當你玩bug

係
已經搵到適合嘅買家

好似係同一個轉港台

笑死 隻盃隻孫權真係裏魔廊照搬

我都想比錢

天央呢排好缺大印 細印就多到無野換

其實細印嘅用途好似得翻換節日八星咁
幾耐冇出啲真係有人換嘅6石機獎

細印用途 換5隻勇次郎

蠢左 換唔夠 後悔了

細印

中完細印⋯
傷心完⋯
一抽宗介⋯
爽番曬

唔cut咪自動續
等bam啦

有隊抄未 7關

★一隻都冇換 少少後悔

最近成日出埋d 7石機，堆細印完全清唔到

用暗式神應該穩過

情人節可以20換1

係木屬先同我講啦

雜色會戰勝歸來

痴線啲月關咁多⋯無一個獎勵係送石

★虹幣換希石

已經有一車車情人火龍同情人零龍換

個個都想送石，你有無為山本諗過？人人都送，營運點賺錢？無錢點營運？最後又要執，受害既最終都係你自己，做人唔好咁自私，試下企係山本角度

我又係自私既⋯
9週年課番9pack比山本先⋯

大印

有無人可以換粒剛龍帝希石比我

個1月挑戰果3個難度全部冇打過

一出pass課到而家 無中過大印
次次抽完都想屌山本老母

same

中完細印兩抽1莉娜1娜卡
唔反了

富士見係咪無抽強蛋化
無我用黎做印換魔血玉

中木劍

冇架啦,
換啦唔係之後唔記得換

好悶
之後又式神
可以放置play

留石仙魔大戰/爛仔

又白幻
中撚咗幾個月白幻

Pass抽中火奶
感謝山本

想問下ios課金係咪要開個日本AC先然後轉地區做香港再加張信用卡？

一抽

想要中介唔係呢隻柒頭

呢隻野只配做mp 支持你變佢做mp

我一抽宗介

抽左成堆宗介

2隻宗介勉強進兩隻武裝

成堆宗介 好過成堆有錢女/天才劍啦
3血武有幾勁大家都知

揀多隻換魔血玉 揀邊隻好

亦都有成堆有錢女

成堆有錢女好過成堆天才劍啦
三隻有得LOOP你望下光勇者有幾勁大家都知

扑姐幫我抽 中大印

差一隻換魔血玉揀邊隻好

0龍

換你屎忽咩
之前串我?

正月月讀啦
轉生埋，己宣布死刑
就算下年BUFF，都只係4細印

用完靈龍換
因為仲有一隻

假架d奶

屌你老母本身有諗法就咪撚問啦，食屎啦
屌你仆街含撚死啦

上面巴打咪答左我
上身定點咁重淚氣
搵行山MT執返劑下下火先

唔理你了

二月個月任咁撚怪雞既

屌你關我撚事呀

可唔可以搵你下火⋯⋯😳😳😳

今次月任起碼都出得有趣啲
要你用吓腦 改唔同隊 唔同玩法先打得贏

唔會係以前咁打完lv1-10就重複地清降臨
如果個個月都咁出咪好

終於中宗介

森魔

唔叫我BB出黎打柒你條on9都唔得架wor

靈龍真係好微妙 玩橫比個直心 全解又解唔曬 無位用

換雲魔終於玩到撫子

新魔女慘成公廁任屌

有石送嘅

4抽3隻垃圾
Last中左宗介

4 抽全垃圾 富士見on99

點解得一粒coin

20號有多粒 好似係

原來要20
換舊水魔就全齊 但好廢

換多隻新魔女做加豬武裝好過

第一隻換左森魔女 武唔武裝化好 依家貫通手有得用風龍 本體好似已經無咁需要

依家買月卡有冇魔女幣？

20號送多一粒？

佛心公司

有冇人有撫子掛玄武武裝

又宗介

如果今日買pass係咪去到28號就到期

含撚嘴八婆block情人節醒醒定定幫我抽火龍刀，唔係既話屌到佢坐都坐唔到

原來限3分係唔俾人刷分
不愧係木屬年，連打盃都逼人用木隊

睡同火 好似應該換火先

換埋新木就可以del game了

你0.1未

個盃點打

撫子呀提隊入呢隻

未打，過2日先啦，9成都有新隊

要再快d先上到5%內

我係你就hold到月尾先換
水魔係10隻入面最廢

隨時進退

所有6星限 魔女系列 全部都可以叫免費寵了

睇你打咩，武裝堆覺勁，本體招技得1turn，遇著超根9筒就要磨

裝都出埋真係做硬印花

應該換森魔定海魔女, 兩隻都未持有

森啦 海魔廢㗎

換多隻舊暗魔自閉射嘢 是咪不智？

認真問，海魔廢？而家仲見有人掛

多謝富士見，小號終於用到光魔女，雖然打好慢

木屬年你梗係優先換木屬

上位1 lv9點打

有波有腳有漁網絲襪 邊洗考慮咩技咩倍率

今次上級難打咗

291524467

終於抽到個肥仔

7星限得番 龍刀、偵探、米雪王、孔雀王、妖精王 係真係限定其他都換到

第18抽 終於出真鑽啦 屌
不過莉娜上年已經中左
好心下次佢個換彩coin 唔好限1 得唔得
唔比我trade埋個12隻走

我屌 魔女都可以換

海魔女定雲魔女 兩隻本身都有一隻

等埋週年先換囉

Added

我全部賣曬做mp算

抽埋送石都係單吊宗介

冰獄都換得?

魔女己收
多謝山本

仲有孖辮妹朱迪

海魔女定鏡魔女好

有冇巴打可以trade俾我
314502773

個acc冇鏡魔女都唔換既
100%係gay

屌 唔記得換6星細印 依家點算

100MP

全部都係女
咁都基？

你想進武定點
要用咪揀果隻

pad b執左

任換架喎
唔通唔換先係gay?

sgf任抽

留返下次換

你話冇鏡魔女唔換就係基wor
換其他魔女唔得？

最重要係鏡魔女除左頂帽柒左好多
海魔女有波

76 撫子真係轉到成隻狗咁 我仲要用12 mini

就係見海魔女有波

咁一定係火魔女最大

但係黑肉嘛

魔女入面最靚係水

黑肉=黑鮑+黑Lin
再大波都要諗清楚

老實講D魔女隻隻都柒柒地
得水同暗係正常

我就係差呢隻同夢魔女
諗緊換夢加第二隻海定換埋水

咪基啦

Worst最正

黑肉有punk lin架

最靚但亦都係現時最廢

肉黑過link
睇落就會係pink link

Blackpink

最好屌

講靚雲魔女點都前過佢

唔變身打到完場咪得 最緊要有愛

基老睇野係唔同啲

鏡魔咁正都係正常 ching似gay

條馬尾D髮質好dry
分晒叉
其他位都高分

今次換魔女真係gay test黎

水魔女最似男人

你PASS定FAIL ?

挑機

暗魔女呀ching

挑咪挑

屌打

認唔出喎...到底邊隻魔女樣衰到咁

交個屎忽俾山本

咁耐都唔換
除左抵死都唔知講咩好

76 撫子定火車打裏魔穩D

羽衣拉拉都唔識

有冇人覺得鏡魔女變身前靚啲

火車鎖珠開唔到盾就GG

我覺得你可愛啲⋯

請問這裡有沒有管理員...

富士見 暫時16抽，2魔玉 2中介 1歐菲 2天才劍，終於有次抽得幾好

早知尋日唔好消曬體，on99去醫院覆診喺度9坐

抽夠就收手啦⋯⋯

食粒石囉

你有計既⋯

抽多1隻7星 換埋大波妹就夠

屌你老母gabi

以為入錯左成人台

已射

十個魔女入面
係水森雲好樣啲
利申GAY

Blogblog無限回體大法都唔識
又捉到個

轆fb見到套夏日時光動畫化去左搵漫畫睇，都ok吸引到我追

唔想比人bam，我呢啲良好市民

又捉一個。。。

Blog姐點會教d畀人bam嘅方法（好似係）

普通地下城0體，可以刷神王升rank

用緊火龍女隊刷

屌原來我個folder夾係人地度，唔怪之得等咁耐

個盃又7x6又轉轉轉

周圍都係 仲密過7仔

場都未入 隊隊都廿甩killer 等定左先

總有一個喺你左近

換晒光魔女 廢事啲帽拆黎拆去

痴線

以後唔抽sgf

可以貼堂

Ask for refund la diu

上面又掉左300幾比牙介屌幻幻

抵啦，成日反BLOG姐

愈抽愈嬲，想話起碼要中隻7星限

撐BOB姐既人抽得好好

講到咁難聽。。。你同扑姐都係無課金嗎？

留返以後換第3波魔女

扑姐教嘅人冇你咁豬抽sgf囉

抽多十下咪得

想要米雪王好好J⋯⋯

比扑姐扑完先有錢課

搶咗我台詞
但見佢大陰莖先廢事串佢

冷凍大陰莖

無啦⋯⋯佢唔肯黎⋯⋯無得屌⋯⋯

又撚

唔單止佢唔肯 30幾%機率嘅都唔肯

隨手抽兩下，俾你參考

痴線唔會俾你引到

真心唔換，唔信以後冇得換

左面個隻乞衣抽，右面個隻睇完呢個留言即刻抽左下

睇完你個留言忍唔到手想認證自己係咪虔誠嘅扑姐教教徒
結果兩抽 一隻垃圾光印賣咗 一隻火奶
多謝大家

信BLOG姐

抽到光印證明你未夠虔誠，仍需努力

個幣收藏價值高好多
魔女幾時都有得抽

我會努力分享多啲扑姐嘅po的
頭先第一抽中垃圾 信扑姐嘅心 動搖咗
好彩穩得住 再抽就中大印

係真唔係呀

我愛BLOG姐！！

你知道講是沒有用的

唉屌你啦

五舊水咁就無咗

口講就得你當blog姐係耶穌呀
死前信主得救

俾啲時間啦
做耶撚都要受洗啦

何況扑姐提供免費娛樂
入教門鑑起碼都要熄咗ad扑
每日睇幾次扑姐啲全版閂唔到廣告

真呀，交返5000蚊入會費先啦

終於有火魔帽

扑姐教不嬲免費，唔好誣衊好喎
Keep住睇廣告，有閒錢就課扑床
我們都是成功的例子

見你個時追得好辛苦

Sorry係披床
近排傳教打得太多個扑字

火雞
即係你覺得牙bob係雞

依家差粒龍果先進到

點拎乞衣抽

課PASS就有

所有送/$8嘅單抽都係乞兒抽

VIP抽都比你講到係乞衣抽

課得個幾十蚊唔係乞衣係乜

去扑姐個blog是但click左個廣告再抽

多謝扑姐

真係咪比上面班人伏到

入唔到60%
又蝕粒石

受騙的那個，比騙徒更混帳

再抽就中大印
我就是成功的例子

呢個係牙Bob畀大家嘅考驗

依到啲基佬 一定賣左個coins

負7萬分

雲魔女

truth

個coins我ok
魔女不了
除非係星奈光

你講咩話
你同我跪喺度

俾你班仆街伏咗

係咪冇睇住BLOG姐D廣告告誡完先抽

送嗰20石4抽

權權盃
4.1 叭
次次都要做邊緣人

唔洗遮喇
睇到你無魔王喇

唔只魔王，我一個冠都無 真。清泉

咁我咪等十周年換
咁多印諗唔到換咩咪拖到唔記得
可以講句恭喜既

虹coin換隻軍馬 仲有冇需要同駛唔洗爆技？

要用先換, 駛唔駛升技都係等你用個下決定

換兩隻，一隻升一隻唔升

咁換定隻唔升技

換咗隻冇升技
應該好少情況要兩隻既

木魔女武器 配撫子

459 693 071
長掛 撫子配木魔武 / 火saber配火橫武
可以trade d希石俾你

新暗魔女個解鎖/ 屬吸位有咩好人選？ 屬吸睇落都係要唔理平衡type 硬食貿易商

咩新暗魔女？
鏡魔女？

小粉紅bitch
殺左我既莎夏, 死仆街
捉佢返去做雛妓

水隊有兩blade仲換唔換白蛇好

係呀我老婆

加咗 唔該哂巴打

戴定耳罩屌佢都會聾

咁多任務關好煩

我都想加你176 022 442

屌 sor 原來我得木光暗精靈希石,
岩岩trade左粒暗精靈俾你
睇你有無需要木精同光精希石

added

暗埃屬吸
仲有人玩鏡魔女隊長

換

換你屎忽咩咁少印都換

大介：大家期待嘅抽蛋強化

好多素材 又要9體算係咁

富士見強化啦今次
一早叫Strong Hold唔好咁快做印住

大介唔該今次歐啲

今次9抽9 7星都無人會屌你架

仆街換走哂次女

8星呢

Slayer gacha 係指富士見？

無廁女放心啦

富士5星金章刷多左，換聖誕龍有冇人岩

大介9連抽:

6星:
毛*2
肥仔*2
15光15暗
木暗兩行轉珠

7星:
木skin
雷納德
天才劍士
千鳥

又點解變咗10下

10中4
仲要2隻新野

下竟然咁快抽左
不過我換剩一隻木skin可能要補買番

無雷納德，要追嗎

大介數學麻麻 原諒佢

山本我表弟黎
輕度弱智

牙介: 我自己抽 冇話強化

我打完之後心諗做乜多咗隻，睇返條片開頭見到70石

木skin覺醒無位buff了

第10隻會等下年十週年先強化

強化0.5倍隊長技！

憑本事抽 點解要強化🖕

都OK，本身都勁，依家更勁

12 秒 7x6 有啲勉強

招技加埋轉珠

大膽估，可能單純超覺醒開多一種我地揀就算
隊長主動都未必改

俾多隻大手指你揀

我真係覺得會係18倍變19/20

60%輕減變激減

想要埋木精希石 唔該巴打

木火埃應該+0.5倍同buff三圍

睇blog姐揀魔女教學先知原來睡魔女技改左3cd

+0.5倍我都覺得好勁應該無

篇文超認真內容豐富
真係不愧PAD攻略界第一人

一於隊長技加5秒啦

trade突

山本哥又出招

見大家係咁扑姐扑姐
頭先就試下睇完一篇扑姐去抽
多謝扑姐

7星覺醒好似全部都冇位
我私心就希望木skin可以+超覺大sb

唔洗換啦
話唔定遲下又派

好彩未用7星換8星

未見過山本式強化？

未買MAGGIE

參考龍喚龍契士強化
比多個超覺你揀

阿介終於忍唔住
一日不撚狗，語言無味；三日不撚狗，面目可憎

有話強化咩

歐到
唔爭在課埋披床，包你係咁中大印

牙Bob就係床魔女

Yamamoto咁突發
好彩未換走晒姐

好彩抽唔到魔血玉，一陣又炎上

千鳥點先救得返

洗埋心出嚟再講 招技咁長又無追打 點用

佢自己想抽咋下話

武裝加多個sb

佢弱智應該都知咁會終極大炎上

我想用本體呀

除左隻光劍都有 醒醒定定

再課

抽

我都唔記得咗
留嚟留念

d U轉曬做7com

佢叫人打杯拎到%就算

隊長推到18倍+2c有半減咪得 主動佢俾盡咗好難再加其他嘢
覺醒改走嗰兩個hp+回復+啦

換咗床魔女

招主動送埋破吸就滿足了

真係有強化

14cd雙破有埋陣會唔會諗多咗

冇都屌到佢有啦

今朝先換走左隻千鳥

救返千烏

有咩問題 大把人連石都拎唔到

整走膠紙加個7c

木隊又贏

山本有限你用咩

有錢女可以點救

千鳥救到可以入白蛇隊

睇嚟repost真係好辛苦嘅一件事，blog姐幾個鐘都仲未repost大介抽蛋

點燈/1.2buff

回復變0改做半減都好好多啦，同啲變身寵比就無可能架啦再執一執啲覺醒都可能用得嘅

換十個虹章
有得疊

15+1倍

有錢女有份咩

好似唔可以咁強化法

琴晚課多個必中中千鳥屌咗出聲
希望牙介救吓佢

其實gungho無理好耐，轉生火埃都攞走過兩粒火加珠

笑到我
串我同我honey係會有報應
輕鬆 謝謝大家

今日有細面刷

膠紙加去超覺度咪得

做緊PAY床魔女
轉頭先有時間post

cls，牙bob無講大介抽蛋強化，你班友就信晒fake news以為係真，笑到我

我相信合理既野唔會有人投訴

我無課玩家黎
除非有扑姐真人相先再作考慮

垃圾山本10抽中4隻真鑽 , 歐到呢

你呢頭講佢果頭出

咁未成隻炭狗咁

佢把聲

捉到你無Follow大介啦柒到

擺明睇開扑姐

山本哥梗係要跟足

恥笑開始

好聽喎

邊到有得聽扑姐把聲
利申：今日第一次入扑姐個扑

做咩呢排牙bob係咁比人狙擊

信念
SH

CHING你M底?

巴打有冇多粒木精 可以用水精換
我未開回鑑

邊忽見到狙擊? 呢到好多誠心既BLOG姐教徒

パワーアップ内容は近日発表予定なので少々お待ちください！

唔係虔誠教徒果班我已經mark低名

仆街10石機可以5抽都係垃圾

有呀 仲有幾粒, 你有無add我

留石等火車算啦

utube有

半減2c係火車

所以咪話佢buff到招隊長差唔多但低倍啲，主動技始終都追唔到炭同火車，咁改唔會勁過啲大獎又唔會廢到用唔到

差在佢有無心救隻寵咋

山本10抽4七星冇人屌

咩O字頭個啲毒瘤

主動技無心珠，隊長又唔追打

有得buff我唔介意佢揾it9改機率

屌佢屎忽
點解唔係10抽10 7星&8星

嫌佢抽得少，BUFF6星有鬼用咩

我相信全地球得佢歐洲冇人會屌

有 見到你換咗粒火大希石比我

山本我屌你老母自己抽就改機率
我10抽先得1隻7星

恭喜
皇天不負有心人

比$就有仲唔係乞衣

為左俾大家開心下，錄左好多次嫁

原來新po
新手lm

我開左私人trade, 你求其俾粒野我就得, 5揀1

啲覺醒全部冇得改咁滯
冇乜期望

唔係基就換啦

Traded thanks

換咗咪再抽
反正都齊set

3隻肥仔 係咪要強化3次

統計下呢度有幾多巴打諗住追火車

兩個協力強化真係想噁

肥仔唔整走個兩個協強都好難翻身

點先有免費抽

0
呢度想追個啲上次都追咗；
無個啲係覺得火車垃圾、廢版炭，唔會追

課左pass 都無乞衣抽

邊個話廢建議開名

109歲

我18抽1隻8星
見佢咁歐,搞到我又想追

要打pass關 lv1

無火車無人權喎 炭邊有得比呀清

算喇 問得都唔方會有LV5

今日消失左

得lv4唔好意思

我覺得我唔追 之後都去拎左抽情人節
等佢睇下buff 成點再算

你要打左VIP每日關卡先有得抽

打左啦應該係我未係lv5 所以無得抽

所有LV都有得抽 只係LV5一定會係大/細印

唔係有10抽送咩

情人節呢啲⋯⋯課SKIN包，換新8星/9星算啦

火車過晒氣係事實
留石抽人妖好過

原來你見到我個十抽

屌你老母100石黎架！！！！

屌 fake 哂

佢鐘意嘅話
十隻七星都得
有乜好嬲

咩免費抽

不如屌下佢點解咁耐都未1000rank好過

開返個魔王章可能有人抽

重火車😅😅

兩關吸屬兩個吸你都收皮啦

今時今日邊個水人抽火車=撚新手

上面10抽10個垃圾喎

乜呀，光印慢慢磨咪得

係11抽呀

唔知下次重置1000rank有啲咩
不過應該冇乜驚喜
連魔女都可以任揀

10抽1隻仲想點

以為上面係送左十抽 無野了

1000rank既限定神

係喎 以為關關即死

繼續追暗式

突發

1000lv送自選6-7*限

未

陰陽屎忽鬼

啱啱我表弟十抽7隻七星 我幫佢賣撚咗六隻

一句講曬，追唔追天狗

上個POST有條友話過我講過火車廢
CAP返張圖出黎未

扑緊野唔得閒
要接客好忙

有代用

須佐全方位屌打

不過咪當後備囉 武裝都獨特

唔好尾

Hi

我話嘅 你開夠100個山本彩係雞嘅pad post我就cap出黎

勁溫柔

係咪生面口嗰啲講咗一兩句火車廢然後集體失憶屈咗入老屎忽度

妖精王 米雪王 任上

無視我一早cap左啦

遲神block左你

有送妖精王就唔反大介寶寶一日

屌RAP

Block得好

你quote緊邊個?

唔洗知
廢老黎

兩抽中大印 都算歐啦

記錯人，係黃金大xx先啱

痴線，啱啱玩7*6magii 順到⋯穩到⋯
完全唔係6*5可比擬⋯

典解剩係屈我一個

好彩個陣我棄左驚
如唔係都一定會比人BINC

回力鏢多到

隨便一拉都一大堆

碳狗有雙buff點比 -date0

火勇招三色陣勁好撚多 -處女座殺手

火光都係打手，但無必要，亦唔一定有位入
暗就功能少少咁囉 -戌神ころね

火條女唔正，火隊已經唔缺人 -蝸牛

隊員命,可以繼隻解覺醒頂炎柱個位 -梁浩劫

火：77799即係轉9筒先高傷 都唔吸引 自己得果3粒 咪又係要靠炭仔/q版時女/火機乜乜柒柒 -109歲（廢老）

火式神入炭隊防止卡心挽鞋咋 -109歲（廢老）

睇到火式神料
我建議新手抽爆八婆pool拎火勇貿易商就夠了
唔好再課畀山本 唔好倒錢入式神呢個垃圾pool --109歲（廢老）

有乜問題
我講錯d咩
講明純睇樣

燈死埋鬼滅隊

有幾個好耐無見嘅名

鞭屍

2021火勇同火機已經失晒蹤

死廢老

廢老條粉皮

在座抽既都係垃圾

冇我個名因為冇錢抽式神5敢出聲

睇埋9週年個三隻裝備化成點，火機有3隻可以loop，其他真係做印

喂喂，我話式神勁得濟喎下面係copy date0 9up

條仆街自己抽齊晒

以往所有合作過既寵都抽得

真係搵左出黎

唔怪得你今日冇9UP

呢個冇可能
要比版權費

玩得pad都係上流社會人士
利申 基層

尋日搵到依家

即是你有份9up啦，啲新手邊識分你地係咪9up

真。廢老語錄

考古bin c 大會

收到風，今次加隻7星木式神，大家可以課定金

唔洗課金抽都要?

攬炒啦

話火車廢個啲建議賣咗火車去

原來係廢佬 今獲唔支持你了

唔關事 呢張圖cap左好耐 上次打魔王已經有人問

今日發高燒病假先無9up

R.I.P
見中武肺死嘅全部都係廢老

其實邊條仆街發明輕減呢個字眼
我見隻木skin寵60%都叫輕減
75%就激減

山本式強化：
加三圍
隊長技加0.5倍

開發中：
超覺醒加個sb
加個平衡type

幾時先有得抽火車

2月5日？

呢穩打裡魔穩到⋯

當上面個d人仲討論緊過氣野既時候
我地木屬玩家已經成為左主流

差把黃龍刀

唔BUFF都咁穩，如果隊長BUFF埋回復力就完美

撫子繼玩龍？

無乜所謂，我係繼magi武，不過我齊5粒木加珠就算

用豬頭仲好
變身用9ho Q版真姬
唔要防雲有50%機率無視99回合雲

成個弱智妹都溫柔

邊有咁多豬頭

唔緊要，留意返我同39會員都係扑姐教忠實嘅教徒

依位會員平時乜都話勁，要抽
依次

拎左兩隻雷鈉德換白蛇之後山本先玩上修 佢咁做我可唔可以sue鳩佢

豬頭代邊隻

上星期一直叫你地忍手

冇人逼你換
不嬲完pool先換

山本久違地撚狗 有啲感動

黃龍刀

笑到仆街上面啲binc po
廢老繼撚新手同9up又俾人捉到

邊有話過乜都要抽

上修咪又係S轉大S果D

逆向燈嚟唔燈邊有咁勁

上修冇話過所有型態都會上修
宗介武冇buff過

睇唔起你件廢老隻野勁就踩到隻野地底泥叫人唔好抽，轉頭自己就抽齊晒，隻野無用就係咁推人追，轉頭就拍拍蘿柚走左去
堆新手日日比你咁撚法仲點玩落去

仲唔比我捉到你

呢隊一場幾耐

但係50就唔叫輕減

差A GAY同相良宗介
（仲有未買maggie）

無阻我愛扑

齊晒

雙跡龍出未啊dllm

想問下須佐個武裝喺咪可以換其他加珠裝

一早講撚左d老屎怱踩完隻寵之後自己抽齊，新手信唔信都中撚哂伏

差D比廢老搞到棄驚

孫權唔夠血頂第1下死咗

要12萬血呀

要12萬以上，你得10萬

廢老pad post既毒瘤黎唔怪得一路都無咩新手入黎討論，原來比佢撚走晒，得返堆老屎忽

武肺佬
幾時死

3抽又屎

得19個sb照用血章

衰助咪跳一turn

玩火車得啦

係喎 第3層唔使留盾

受害者喺度
成班嗰時喺度話火車幾廢幾廢
之後個個抽齊晒
成班火車狗做晒魔王 我就做磨王

岩牙，都係扑姐最好，最多都係俾佢啲全頁廣告撚

有冇隊可以穩定打裏列界

我 炭 彌 弗雷 濕婆 ＋隊友saber
唔知點繼技

你知道點做嘅。。。

新光印個層就算唔吸木/暗，甚至唔遇新光印，都照開豬頭技
後面好多位要解覺，單靠雲魔唔夠

估唔到你落埋場打

火車個D係第二水魔王
邊夠第一水D磨王威
利申:磨王

。。。。。

把聲勁溫柔仲要肯比我地屌，咁好既女仔邊度搵
最多都係逼你食下廣告睇下廢文賺少少外快

而家深切治療部

RAP⋯

邊個知

唔怪得D分係咁升
出左新隊
有冇人長掛治癒之大天使・拉斐爾【暗黑】

我繼兩隻八腳馬
會再多隻手指

呢隊尋晚嫁喎，得80k
見惡魔使/阿良木個隊86k

有冇片,睇完掛比你

唔夠嘉諸呀

我FD LIST有D架仔第一日派磨王個陣特登寄信恭喜我

呢隻野唔係一出全世界話垃圾 快快趣做印花好過咩

點解得十萬血

要幾多甩

btw啲痴珠既傷點計
真係會差好遠？

吾甩嘉豬基本啦

夠呀
虎子繼左尾尾

唔記得隻馬有兩粒

所以覺得隻馬正啲
多粒手指又多個加回

好似你個個好啲兩個回復覺醒多40%回

冇hello kitty 梳
呢隊造價太貴

諗住2粒coin 1火1光岩岩好補洞
點知個Pass中左睡魔 攪到要諗邊隻要多隻

Binc 大會

新手要注意下以上user

同問

用商標同產品就要計版權費架啦～ 不過我覺得9ho自家合作任選都有可能

唔緊要,你有冇得掛
129035656

木魔女武得唔得

真希波

我冇唱淡火車

無偵探 點玩

得,一樣姐

可能我轉得差 就算加左都唔係好夠回

btw儲左大堆既虹幣終於有地方用

冇位

未有新火魔，係咪換佢好？定換水魔武裝

都唔知bin乜
我覺得火車條女唔正而唔抽都唔得

原來GAY既唔抽火車，咁抽插我囉

抽火車先gay
條女小丸子頭
我係主張追荒鬼喎

打左10場裹魔廊 仲未肯跌粒希石
好撚痛苦

式神POOL最鍾意都係火鳥

SOR
開左位,再黎129035656

拮左我一生幸福交俾你喇魔王

唔覺有咩用，我抽中六隻

7x6真係好難
加盡到16秒都覺得好吃力

鐘意同好用係兩回事

荒鬼抽完直入雪櫃火埃好用過佢，洗埋手指

出嗰陣仲講緊炭仔世界第一
所以荒鬼好過火埃（好似係咁）

你手殘的嗎？

果時講圖面完勝架麻
仲有得換隊長

16秒都轉唔到⋯⋯
翻去玩5*4啦⋯⋯

等埋牙介出強化抽多pack先
隔離dokkan 免費石中晒兩隻限 有錢課比牙介了

點解繼承唔到？無入隊

今日咪好多成功抽大印嘅例子囉
除咗某啲扑姐黑粉

降臨寵

吃力 唔代轉唔到
直心九筒界到最多com
轉到但超累

拍片表演黎睇黎

抽強驚傻嘅先轉豬

你腦殘的嗎？

輔助設定

✖ 此寵物無法作為輔助寵物

寫文解釋黎睇黎

滿覺之後粒星係金定綠色？

因為降臨寵咪無法作為輔助寵物囉

＜輔助寵物之條件＞
・完全覺醒的寵物（潛在覺醒技能不限制）
・稀有度★5或以上的抽蛋寵物
★有部份降臨寵物亦可設定成輔助寵物，請透過寵物圖示作確認

★究竟係扑姐抄炮友網定調轉★

夠7石又抽，又6星又0石了

剛問完天狗就抽到

這次抽蛋強化‥‥‥
抽了一隻上修以後就會變得很危險的角色

指的是目前流行的７ x ６進場轉換隊長的瑪姬吧？
所以真的別期望看到瑪姬會有飛躍式的強化
０.５的機率極高

扑姐又燈咗先

多謝我唔似得啲老屎忽咁撚人

抄連登仔

課啦又有上修

認真扑姐一直都mon緊po
可摸耳出嚟say個hi

你想抽邊隻
我岩岩都射曬7x石

喂，你無魔王咪咁串柒柒好喎

有冇人有pig邪姬可以換 想升美美

留id

你有冇野要 雖然我未必有

你有咩多餘就俾我啦
你開offer

你既心❤️

你對唔對住你個名

莉娜同想要多隻木珠皮，但今日計埋送個25石，加多幾抽，全6星，想點

你老味又俾扑姐撚
無課金日記 條lin連咗去琴日
同一個po睇多咗次廣告

扑姐嘅撚人睇廣告技倆又進步咗

呢度得你一個會有呢個煩惱

你咩意思 我iPhone個ad扑 真係壞撚咗

Adguard Pro啦

山本Twitter 有40%7星wo
你肯定玩緊同一隻驚？

式神復刻唔加新角?

Pad雷達送25000金幣，想刷聖誕龍可以去掃下

點解會有50%無視？？

裝咗
用Safari睇 冇廣告
但Facebook內置照樣有

第一關舊雲帶到去食人魔
佢就唔會用99回合雲

呢隊邊隻開延遲？

一隻豬頭都無

撫子代木阿堤 唔會穩啲？ boss 俾人連降回兩round就pk

Me2
不過中千鳥

玩火隊換火魔女定床魔女好

披床魔女

如果mag上修完有追打就

30路少女?

床魔女巧打耳

個活動完左

你個名

聽聲應該差唔多40路

你估佢係bitcoin咩
stonghold有錢賺？
第一日派就應該換啦

你照下鏡就知

上面都有個咁既柒頭
上黎喊 之後又話唔稀罕

講真，個幣仲值錢過D限，SH到底，賣ac個陣最少加10000比呢個幣

★連登仔話咗會升嘅野一定要SH

SH

保護pad手足 拉

你對唔對得住你個名

122415613
招依隻打盃用

冇玩膠好耐

76 撫子穩過火車 不過12秒7x6 真係比狗轉

最後果week六星限無隻想要我都留番個幣算

想問下大家如果冇宗介
得新年天狗同9ho真姬可以換隊長
邊隻繼落maggie到好啲

都唔知佢幾時再出 我當細印用算

新年天狗唔繼得

6589

咁睇黎只可以繼9ho真姬

吉祥？

真基其實應該最好

6859先岩

雙跡龍有冇代用唔想升

唔該巴打！等陣試試
不過見有巴打用兩兄弟又見有啲巴打用雲魔女
其實邊隻好啲

呢隻反而有
次次抽極都係得水同暗

直接喇叭
之前我都好似你咁諗住慢慢升慢慢刷
但真係太煩
同埋呢到所有巴打都話喇叭抵啲
所以我都直接食曬
刷喇叭重易過打個關閪關多多聲啦

咁差個3圍加乘啫
砌夠12萬血其實繼邊隻都冇所謂

直接喇叭啦
隻龍超好用

扮工時試試夠唔夠血先

基佬仲要嘔心嗰隻先用肥仔

不過記得轉完轉隊長先好開雙跡
唔係就....

咁我用返雲魔

得10萬血

隊伍徽章用血章
再唔夠就啲寵食5防坐 1細血量潛覺（mp直接買）

啲喇叭平時送都大把啦 根本唔需要慳住用

用用下每款得返20幾30粒

雙跡絕對抵餵喇叭
仲勁過啲真鑽

依隊啲潛覺 超覺醒係點

希望8婆下午出po 講強化

雙跡龍又係要等佢隨機出？ 之前無打

岩岩轉返血章岩岩好12萬

成日都有得刷嘅 唔怕啦

利申：我都係

覺醒又靚仔
技又勁
三圍又高

唔係女都J
一定係gay

依個po 不嬲都多gay佬搵食

你都係嗎

我唔是4 gay lo

缺點：唔係女

缺點：唔係仔

唔係

變埋龍女重得了

YOU ARE GAY???

YES OFFCOURSE

WHY YOU ARE GAY?

唔只基
野獸都J......

雙跡龍幾時話過佢係雄性？

仲強化驚唔驚破壞平衡

比人屈完係gay lo
重比人屈係獸控

呢個po啲人好癲

WHY NOT？

都gucci一樣
成日賽特賽特扯哂旗咁

魔女有得免費派仲用嗰隻肥仔肯定係gay

巴打唔好一路打丁一路轉珠

新手要開住pdc 體諒吓

見cool池同尼亜都用肥仔
所以未問下
問一句就比人話係gay lo

魔王新手

用肥仔個啲真心on9
6星都算
仲要廢
仲要係男
仲要係男仔
柒撚到⋯

呢度魔王先啱啱入新手村

咁我魔王又冇 冠又冇是咪未當入到驚

點解新降第一次開有獎勵都唔抄隊打

咁你有冇撫子 有嘅都算係pad 玩家

大家好，我是cool池

你估個個都係老屎忽齊圖鑑咩

因為Cool池尼亞都係gay

唔gay嘅就會睇扑姐
所以唔睇扑姐就一定係gay

想問其實扑姐進度打到邊度

好彩我重有兩隻撫子

琴日睇完先抽sgf

Blog姐一早係「魔王」+「王者」，佢等緊出「龍王」

尼亞快啲出黎澄清下
又有gay lo屈人gay

扑姐係女神

王者

扑姐好似仲係「公認」 係山本親自派俾佢

須佐食防廢drop定killer好

明明係公認，但有啲人立心不良話佢係公廁，又話雞又剩，其實佢玉潔冰清，係到幫佢澄清返先，以正視聽

強化完你可以由40分鐘去到20幾

快D課158蚊優惠包

依個真，聽到把聲都知係玉潔冰清

留石火車啦
仲富士見

ching，2021年啦，仲火車

仲未有料⋯del game算⋯

捉到個 又想打壓火車？

btw
想追多條金魚就夠

真冇料點生存

下，仲未del？2021仲玩pad會比人笑

下，仲笑緊? 2021仲笑人玩pad會比人笑

換唔換魔血玉好？得好少印

冇玩pad入黎托柒咩
招gaylo sp另計

招sp，意留tg，只限男性，18cm up
利申 絲

Hugo1991

想要返隻天狗

有棍絲扮絲

成班gaylo……

世界末日
月任9體無人講

有咩好刷

大天使

皮休條channel 都唔知係咪剪片剪出嚟 D機率高到離晒譜

9體刷返隻燈龍先

Blog姐推介刷水劍

以為無野做 原來一早預你轉珠

大概幾時會公布上修

見到佢抽蛋上修天才劍同雷納德又想抽 結果抽幾下又多隻奧菲 7石機真係唔係人抽

我就忍日等色神

原來食尾流真係有用，隔離嗰fd中完我即刻抽一抽中埋

式神齊晒唔抽啦 到時打返啲妖火進化算數

式神齊晒先大獲⋯⋯
又一星期無野抽了⋯⋯

挑戰自己
賣哂由頭抽過

複數？ 啲武裝都正

7*6過唔到轉豬教室

多謝常闇

單吊仲大獲 抽又唔係唔抽又想追埋佢

我得火車x2

火式2 光式4 暗式1

山本表示今次強化活動，
其中一位受強化的角色將會超不妙超OP

希望唔好係千鳥

多1.5倍血

屌你山本講經咩
之前芒享強化吹撚到係當下一次復刻黎強化咪又係咁

最多咪又係加0.5倍

龍/機/神/體/攻/平 換回殺 想要五隻
好缺 唔想打

好耐無炎上了
懷疑就係將隻寵改8格潛覺

開名啦

咁都中到我已經有盾

木珠皮囉，仲有邊隻

魔奇多左追打都好夠

想刷鑽石龍果應該要打邊關？

今次月任獎勵幾正，山本

冷㪣千鳥要

加左，換平

留名要一隻阿基里斯希石

睇個勢都係木珠皮
木屬年重buff水屬？
不過山撚狗師應該buff極有個譜

估計buff
木珠皮 超覺醒多 大sb，隊長技加3c，潛覺多2格
應該點都中一個呱

可能係加追打
感覺追打真係會超不妙超op
撫子隊直上T0
（如果再多個大sb超覺，我諗會進入冇撫子冇人權嘅時代

太睇得起山本我諗有9成係潛覺比多2格你，對山本來講，8格潛覺已經好op

山本冇開名 話唔埋係講千鳥要

山本（撚狗師）

追打都好夠
7x6仲要拉直心9筒

除左撚子仲有隻木阿提

真係覺得有追打會好勁 但應該太大撚頭
如果比個木屬性血量上升都好似幾正

木珠皮有追打 阿提會唔會即刻變隊員命

在座各位都係M
熱烈討論上傷

落咩潛覺？

山本強化：6combo就可以發動輕減

牙介又撚狗

明顯超強係講緊6星啦
加0.5倍落去 仲唔勁到痴線？

成日放風 吹到咁行

賣晒佢 補洞
緊張又刺激

今日會唔會出到料啊
真係屌柒黃金大懞撚

新暗 都4s+先啦 一大一細想點

句中文邊個寫㗎？

好似係臭雞

講咁多
直接出料啦

臭雞講邊個

任扑個罐

［無圖］如果開返學啲女同學變到禁邊有人頂得順？

依家仲有冇學生妹轉豬

哇屌

唔駛用血章 轉pass都爽皮

有料
得幾隻

而家啲學生妹都冇曬豬 點轉

搵唔到BUFF咗啲咩

本人笨絕 睇唔出有咩唔同

天才加屬吸
千鳥變2回屬吸
光果隻-2turn
木加個輕減

山本話仲有可能調整

天才劍士加破屬破做乜鳩啊 物語skin 4cd都有啦

兩個都無乜改動令我想留⋯⋯
睇怕都係做印

睇嚟千鳥要都係收皮

想睇magi

天才劍士一招技4個效果咁屈

好在冇諗住追
單吊呢隻

搵我？

睇黎重未出超op個隻buff

千鳥：

一係新暗一係skin

可能係肥仔，比多個10C覺佢

女無討論價值

出左啦，咪天才劍士，多個屬吸，好op，光隊返來了

暗個隻幾有潛力但係成日都綁死chirs咁
個時又抽唔中
私心木珠皮
希望山本生性
木屬年

大介也是基？

有鳩的妖魔

又捉到個gaylo

屬吸成街都係啦

想搵你去我屋企轉豬⋯⋯😳
慢慢轉⋯⋯😳

千鳥要都係倍率太低

夠周街都係女啦
咁你有冇得屌

宙斯蛋龍係咪淨係出過一次?

有咩特別

我15碎

上到12*1.5都或者用得嘅，10*1.5真係太低

絕版架啦，padw都執左

白蛇搭海魔女打大天使會唔會太輕鬆 9體一場

咪屈

加3秒夾死左佢

一係就再硬啲 啲覺醒又唔湯唔水

牙介俾宙斯蛋撚咗咁多次
佢都唔敢再出啦

愛她就去搞她，喜歡就去強姦。表白有什麼用還是會被拒絕。追不到就下藥，翻臉就殺了她。大不了就被殺，你連投胎都不敢還好意思說愛她。投胎長大之後找到她繼續強姦，強姦到讓她開始懷疑自己的人生，讓她覺得她人生的意義就是被你強姦。

唔怪得星光奈日日搞你強姦你

唔想理你隻神魔狗

開咗

算上修得多 木隊要飛啦

換ed

我玩PAD個時都覺得自己比山本撚到成隻狗咁

魔廊全s-咪得
最多須佐比個防毒

原來係神抄狗...block多件

雙修都唔得？

躝啦神抄大陸狗

撫子繼玩龍？ 光魔女唔繼黃龍ok? 兩個防雲有啲浪費

我走！

玩留

今日我都比人屈完係gaylo
呢到太多4gaylo

得我同你係清泉
我地真係有緣

屌你老母用轉隊長重易死過雙苦子

轉豬師（清泉）

本身玩神抄已經仆街
你雙修直頭要陷家剷

要唔要加入行山mt呢個大家庭
仲有三個id剩

行山MT(失業）

天才劍士隊長技好似唔差

我錯了，原諒我可以嗎